CCL 05-07-2019 190.48 +2.65 新高

有排升

痴咗線 +2.65已經夠高

重要190

CCL 破新高
班返送中義士功不可沒

淡淡幾時歐遊完番黎呀

Thx

滑雪滑到依家

大師又話爆撚左，又話已經跌左2成

爆....爆升,

大師今晚可能會拎龍床盤黎J， 話新盤大跌4成

龍床盤跌左，大師神準

起下你底你咪一樣淡淡

蛋蛋說：升唔到3點唔算升

多謝義士捨身擋惡法

香港繼續繁榮

樓市GoGoGo

樓市gogogo

義士 go go go

樓市go go go

正一柒頭淡

班反送中，大部份都未出過黎做野， 唔知道民間疾苦，同社會規則。

難得有個機會，打倒地產霸權，佢地又幫業主維穩。

反送中的學生們， 你們為自己的行為付上了代價，讓社會吸血鬼繼續 蠶食你們的勞動力。

屌你老母啦!!!!
P牌就收皮啦!

幼稚

劏房波

我都反送中喎，不過我幾層樓渣手，so?

同上

因為你幾層樓揸手，所以你反送中囉on 撚9

幾層樓渣手，緊係反送中啦